\begin{DndMonster}[float*=b,width=\textwidth + 8pt]{Glabrezu}
  \begin{multicols}{2}

    \DndMonsterType{Großer Unhold (Dämon), chaotisch böse}

    \DndMonsterBasics[
        armor-class = {17 (natürliche Rüstung)},
        hit-points  = {157 (15W10+75)},
        speed       = {12 m}
    ]

    \DndMonsterAbilityScores[
        str = 20,
        dex = 15,
        con = 21,
        int = 19,
        wis = 17,
        cha = 16
    ]

    \DndMonsterDetails[ 
        saving-throws = {Str +9, Kon +9, Wei +7, Cha +7},
        damage-resistances = {Blitz, Feuer, Kälte; Hieb, Stich und Wucht durch nichtmagische Angriffe},
        damage-immunities = {Gift},
        condition-immunities = {Vergiftet},
        senses = {Wahrer Blick 36 m, Passive Wahrnehmung 13},
        languages = {Abyssisch, Telepathie auf 36 m},
        challenge = 9
    ]

    % Traits

        \DndMonsterAction{Angeborenes Zauberwirken}
        Das Attribut zum Zauberwirken des Glabrezus ist Intelligenz (Zauberrettungswurf-SG 16). Der Glabrezu kann folgende angeborene Zauber wirken, ohne Materialkomponenten zu benötigen:
        \begin{DndMonsterSpells}
            \DndInnateSpellLevel{Dunkelheit, Magie bannen, Magie entdecken}
            \DndInnateSpellLevel[1]{Fliegen, Verwirrung, Wort der Macht: Betäubung}
        \end{DndMonsterSpells}

        \DndMonsterAction{Magieresistenz}
        Der Glabrezu ist bei Rettungswürfen gegen Zauber und andere magische Effekte im Vorteil.

    \DndMonsterSection{Aktionen}

        \DndMonsterAction{Mehrfachangriff}
        Der Glabrezu führt vier Angriffe aus: zwei mit seinen Zangen und zwei mit seinen Fäusten. Alternativ führt er zwei Angriffe mit seinen Zangen aus und wirkt einen Zauber.

        \DndMonsterAction{Faust}
        Nahkampfwaffenangriff: +9 auf Treffer, Reichweite 1,5 m, ein Ziel. Treffer: 7 (2W4+2) Wuchtschaden.

% Alternativ kannst du auch diese Form verwenden, ggf. ist sie nicht fehlerfrei:
%   \DndMonsterAttack[
%      name=Faust,
%      distance=melee,
%      type=weapon,
%      mod=+9,
%      reach=1,5 m,
%      targets=ein Ziel,
%      dmg=7 (2W4+2),
%      dmg-type=Wucht,
%      plus-dmg=,
%      plus-dmg-type=,
%      or-dmg=,
%      or-dmg-when=,
%      extra=%    ]
        \DndMonsterAction{Zange}
        Nahkampfwaffenangriff: +9 auf Treffer, Reichweite 3 m, ein Ziel. Treffer: 16 (2W10+5) Wuchtschaden. Wenn das Ziel eine höchstens mittelgroße Kreatur ist, wird es gepackt (Rettungswurf-SG 15). Der Glabrezu hat zwei Zangen, die jeweils ein Ziel packen können.

% Alternativ kannst du auch diese Form verwenden, ggf. ist sie nicht fehlerfrei:
%   \DndMonsterAttack[
%      name=Zange,
%      distance=melee,
%      type=weapon,
%      mod=+9,
%      reach=3 m,
%      targets=ein Ziel,
%      dmg=16 (2W10+5),
%      dmg-type=Wucht,
%      plus-dmg=,
%      plus-dmg-type=,
%      or-dmg=,
%      or-dmg-when=,
%      extra=Wenn das Ziel eine höchstens mittelgroße Kreatur ist, wird es gepackt (Rettungswurf-SG 15). Der Glabrezu hat zwei Zangen, die jeweils ein Ziel packen können.%    ]

  \end{multicols}
\end{DndMonster}
